其實古天樂 點解要曬黑自己?_?

點解要刻意曬黑自己 有無啲訪問係透露過？
佢鐘意自己黑黑實實咁 ？

一早講撚過啦 拍戲唔想化妝呀嗎

唔想化妝囉！

解釋下啦 古粉

楷字話想試下黑人

仔*

佢條j其實有無一齊曬黑架？

好問題